\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}


\begin{document}

\title{Fibonacci}
\date{}
\maketitle

Die Fibonaccifolge ist für alle $j\in \mathbb{N}^{+}$ definiert als
\begin{align*}
x_1 & =1 \\
x_2 & =1 \\
x_{j+2} & = x_{j+1} + x_j
\end{align*}
Ziel ist es, die $n$-te Fibonaccizahl zu berechnen.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als Parameter den eine Zahl $1 \leq n \leq 92$

\section{Ausgabe}
Ausgegeben werden soll die $n$-te Fibonaccizahl.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Fibo 8|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|21|
\end{document}
